有無人試過成功用里數換到機票？

黎緊想試下換，但聽人講差唔多成年前換都換唔到，有啲換到嘅但係係臨飛前幾日先confirm，有無巴絲分享下經驗？諗住去日本/台灣

推

無問題的
但 peak seasons 有可能俾人踢位上唔到機

巴打試過臨上機先比人踢？

咁又未

咁你個時幾時先知比人cancel左？
糾結緊換左book晒野但比人cancel咁樣好蝕

我試過換 澳洲返香港 and 香港來回台灣既機票
兩次都好好彩成功上機, 無俾人踢

巴打建議幾耐之前換同換咩月份好啲

澳洲個時兩星期前都換到, 台灣好似一個月左右

唔該巴打
諗住換九月去

我2月12換2月14去福岡機票都無問題
幫女朋友換埋
用左6萬miles

準備換機票去印度

捕緊出年5月Econ 去歐洲, 算唔算太早?

咁抆都換到
真係好難捉摸

巴打成日換長途
通常咩時間去

巴打見到你開過post問類似野
最後成唔成功

未換呀, 我去程日期仲未出
LHR-HKG 呢程我覺得問題唔大既, 一日都有好多班機

岩岩換左香港飛沖繩 再飛東京 返香港 30000里 9月
即時confirm wo

台灣一日十幾廿班機飛都幾易換下
日本睇你飛邊度啦
東京大阪都ok，札幌就唔洗諗啦
一係就岩岩出既日子先換到，一係就兩三日後飛既先換到

除左日本/台灣，大家覺得邊啲短途值得去又唔難換？

係咪有得買Econ, 用miles upgrade 上 Busniess?

我而家同老婆各自有10萬miles, 唔夠去歐洲。有幾萬miles 又差不多到期...

80k換到芬蘭來回biz
或者85k換3次來回日韓biz
又或者95k可以換到2次日韓+1次東南亞+1次歐洲econ

請教下95k點換到呢4程
Btw 你地咁多里數 我先得60k

換one world ticket唔好散換
簡單嚟講就係最多換10程機(5stopover, 2open jaw, 2transit)但係要包括3間唔同嘅one world carrier
不過難就難在你要一次過夾好哂啲出發時間而且有位畀你換 用嚟換biz最抵
亞洲萬里通個網個兌換表最底嗰個表就係
我都係睇fb有page教人換one world ticket學返嚟

要買某個fare class以上先有得upgrade.
如果班機有PE，就要買PE先可以up biz。

好複雜
之後再刨下先

睇時段架姐
2月去北海道 1年前都換唔到
要等佢等比錢既人買曬, 無人再買先會放位出黎

咁樣既話其實咪無人再玩Asia miles 個套換法，個個去晒one world個玩法？

有冇人試過買miles

如果搵人出機票，出機票條友有冇得cancel返

yes. at any time he wants.

點先穩陣啲

Btw 做咩要買miles

有300k miles都唔知點用好，經常都換唔到

有幾難
你係要換假期咁點都幫你唔到

經常用miles換不到上F class, 但上到機先見到得1個客

平過直接用錢買機票好多

但one world好難換呀嘛
機位唔多，又要符合晒啲條件
好難夾嫁
搞親round the world機票都煩到豬閪咁

Ag+巴打有冇水路

痴撚線 點有百幾萬咁多 btw 邊種方法最穩陣？redemption list？

成日換，有時上website換唔到，打電話都好快有人聽同即時話你知有冇位。
不過最近會搭emirates 多，佢哋直接上次嘅miles當折扣咁，都幾抵